秒回

仲唔到我開

屌。。。你。。。咩。。。

知喇唔搵唔睇喇

a g ge r

走開絲讀緊咩

所以我宜家幾健康
終於屙到屎

唔認唔緊要架

走開絲
叫開開絲

你去死啦

本身我都有諗過take psycho
但睇到啲notes 啲字難到
所以打消咗哩個念頭

夜神月

你點! 頭先冇追post

岩送佢搭車囉
被frd zone

爸b 係咪出架
gundam 等你

靚?

讀緊psycho 嘅fd 嘅notes

普普通通咁
其實都係食野，行街之後閃人

游陣乾水先

手機影永遠頭已側

靚女係唔洗痾屎.........

剪頭毛

一齊玩街霸

秒回po都可能係

應該係我太樣衰

係咪出？
我灰衫

我好專一
淨係鐘意靚女

不想活鳥

唔驚 你仲有我地

有冇free hug

老雞我屌你老母-.-

Lm

我應該出到黎都係幫手推post

爸b 一陣唔好笑我毒撚

圖呢

是咪有靚女

今日出街聽到有人叫你名

又係d蠓咬人

好緊張，終於可以報仇

琴日上141又見到有人笑你唔識搵窿

我9up

俾我秒左

好柒

車巴你同佢多唔多DEAD AIR

屌乜

一半半，我見到靚女就怕醜

點解個重點要放喺度

咁我唔洗識女仔喇

屌你不需理由 我卻知

車頭大燈食女獸黎

識親都係靚女，唔知點解

絲打你唔好亂講
雖然我對你冇興趣姐

好撚悶呀

有無人有玩rocket league

R水吹

唔識玩

你提既

有無人排

同我排啦我成日輸 想同人吹住水合作

我成日輸

卡到2046

單排呢

成日一槍都未開就死左

悶

你哋一打機，秒回就靜哂

孤獨的月巴

老雞你仲未死架

雪櫃巴
你都未死

無嘢吹

好悶..

部機廢 玩唔起

驚deadair

近排放工入post見唔到你地

想念你
我瞓醒追po有印象見到你入嚟

寶寶累了 但寶寶不説

戒到夜瞓咪幾好
而家個個同事出曬去食飯
成間吧得返我一個

撚b 今日都要返工？

送俾我

游完乾水 輸40 好彩

Yes

冇人嘅

我絲 佢哋去哂打機

hi

玩？

抵4

佢地打咩

神爸

點解要爸

有咪玩下 我淨係買咗csgo
可能遲啲買pubg

個腦bug 咗
神巴

更新下個腦

好悶呀,搵人同我傾下計..

go

木

買rocket league啦

咩黎

我潛囉..

賣巴!

遲啲先 我csgo 仲好廢

我就黎走

我買右 冇玩

冇人我都潛陣
有咩大聲召喚我啦

我喺到

why not

我有排呀 你地慢慢

打雜

我請你

幾錢

早晨
講緊咩話題

200

請打雜

/hr?

請埋我

yes

10蚊

好呀

10蚊都做

Deal

做爛市，199/hr

做呀

198/hr

臭雞

布布

早晨
好似好耐冇見咁

天絲

係 放假先有時間上黎

肚痛

返黎了

5蚊

全部請

開絲

錫我

好啊

我呢我呢

準備做到隻狗咁啦

無人親近我 無人鼓勵我

無人關懷是誰大平賣親和

平凡像我路過
不如一齊唱k丫

你既gender同廢青一樣就唔錫

整首歌黎聽下

幫我

she she

口響響 係咪真㗎

咩主題

聽日好得閒

唉

好

從此世界多了一分鐘

有冇人哩幾日係咁肚屙

冇

叫人點答你 唔通自認靚女咩🤷🏻‍♀️

幾時有大假放

係咪真先

mk post

原始的觸感

今晚喎

就咁話

太天真 連登有女人

下

今晚都就算

小妹都好靚
好多人葡萄小妹

掂

唔識點算

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙地震

根本個個都係男

你點知呀？ 你見過我碌j?

點先有

又有tg
我冇

tvb 嗰套乜嚟
勁戇鳩

你地留tg 嘅話哩到又會靜哂 唔好啦

好似係

做完了

乾坤一開 三七氣流一轉

你留比我

有聲

@sknahton

add右

你唔受cow
我咪cow第個囉

我即刻去check 係咪有哩個tg id

人生有咩意義

唔好扮啦

邊個係絲打？ 我要加入同你爭

走開啦

我

嚇撚死

係嚇巴

驚？

佢真人好低b 架

識㗎 ? 我未同嚇巴吹過水

Hi絲打

我都係c打
點解唔同我傾

屌你過橋抽板

又係唔抵得我靚

a0 想識絲打

烏冬爸

巴

好多新人

救命個腦諗巴但打爸

碌過晒

我都成日係咁 得象仔先可以叫得象爸

唔好碌走我

係 象爸去咗邊

打gay

唔碌

走啦

多謝 多謝曬

我絲明我講緊咩就得啦

唔准

係

打咩啊又

產走你

聽日有咩可以做

屙屎

飛gg

咩叫飛gg

佢唔肯

講緊咩
有冇空間俾我答嗲

冇人了

答啦 我都唔知講緊咩

打緊咩

點解怡人冇手指

唔明

我又係

我都搭唔到嗲了

想食雪糕但開緊冷氣又覺得太凍

去廁所食雪糕

食你就食

廁所有冷氣

有冇心事台
想發洩

百事有可樂

咁先卜土

rich

唔准我

屌笑咗出聲

我廁所荷撚熱

有冇可能真係鐘意一個人而唔介意人地外表
雖然我知自己唔知好好條件
冇乜資格咁講
但又未去到有女就衝
對方冇條件咁付出
而自己只係純粹為寂寞而搵人陪會唔會好仆街

咁睇你係同情佢定想真心啦

記唔記得你話我扮聖人先
你依家明我點解果陣咁做未

我都唔識拍拖
傷過一次唔想再做主動個個
點解我付出完最後都係分手
頹廢左起碼一年幾
到依家都仲覺得好似係琴日發生咁

咁你冇拍過，
我唔識扮鐘意人
點扮啊，傾下計可以sd d emoji
但出到黎根本就唔係咁

關拍唔拍過咩事
我果陣咪又係扮唔到先講清楚

等陣先，冇人話包生仔㗎喎

我覺得未拍過既會想試掛
好驚我依家俾錯signal 佢
以為同佢出街=可以發展

我心態仲未改變到
有女仔埋身都唔會點理

唔鐘意人唔好搞咁多

我認我仆街會揀人

咪又係同我果陣一樣

食埋先開

飲野支香檳意猶未盡

開緊，聽日先食

唔想咪冷淡d

溝到咪去馬囉
其實個個人拍拖本身都係想有個人分享同分擔自己所有野嘅姐

沖涼

唔食俾我

咁之後你斬左?

斬左
到今日都冇後悔

咁明顯?
其實做朋友真係冇問題
可能人地都係想同我做朋友姐...

我未完全放低到ex
就算呢兩年入面有同其他女出街傾計
都冇個種feel

thank all

感情達人

講真
愛情冇對錯嫁喎

咁咪搵個自己接受到嘅人陪吓自己囉

或者你諗多左呢

我都唔知自己想搵邊種
認真撚真係咪搞

不過都有好多原因既
就算夾到口型
最後都會一齊唔到

嚟拎！有幾支

人在澳洲

Rich

好悶...

唱K

希巴

帶我去

象仔點解日日都咁多節目

悶死了

那有錢呀

話晒都人生贏家

咁有錢嗰時帶埋我

我好耐冇飲過茶

同個frd無野做飛過去避暑

咪係 拖泥帶水你方佢第日減肥或者整容好撚索咩

你都唔厭既

有錢既話應該係空難死左賠左筆
有錢都帶唔到你。。。

我都係 有時都想食下茶樓燒賣

怕咩姐
你明知佢唔會同你過人世
咪當搵個人陪吓自己
順眼啱傾咪開口撩下

澳門定長洲

好撚仆街

O6講野funny到...

可能陪陪下有feel呢

點知你姐
我用我小人之心度你君子之腹吖嘛
係咁上下嫁啦

咪玩啦伍寶

......去澳門長洲仲開心呀

不過依d通常都係無米粥黎

我真心相信你講嘅野
noted with thanks

毒撚真是唔好搞咁多野了

真心唔9up
原來澳洲真係悶撚到飛起

有無 feel
基本頭 3次出街已經知道

毒撚最忌有自信

依句真

唔會

基本上一眼定生死
唔好講到自己睇內涵咁

睇場合，睇下隔離果班係咩野人啦
我自己第一次見我女友
我諗都無諗過會一齊

所以我自己覺得單獨約出街見面先作到準

一眼萬年
歌都一得唱啦

唔一定下下睇樣既

睇樣唔一定係靚唔靚仔/女
係吸唔吸引自己咁解

傷過獲甘啦
不過無所謂的for me來講

其實點樣為止flirt....?

食咩

如果可以高5cm 有錢3000倍 靚仔d就好了

傻啦 好地地出乜鳩街

我唔食蠔的...屌

所以你咪同上面自打嘴巴囉

好多野架嘛
性格興趣，溫柔定硬頸
主導性會唔會太強
所以已經內涵緊架啦

我地自私交流緊

認真 不失為一種好技能黎
人地會覺得你痴線 但你既世界係比其他人更廣
對自己認識更加深

要 flirt 其實好易

真 合眼緣好緊要

公平咩！我又想聽

當我女咁flirt ok?

當識個fd,順其自然啦

一兩次忍到

好多高手

佢哋全部都唔係度

屌
俾個quota我去食到破產都仲得

六七次的話 問題出於自己身上啦

復合返未

try me

而且自己教識自己好多野

食蒲飛都ok啦70蚊澳紙任食蠔

不過我真係唔食蠔的...

我認
太易信人

食糯米池

no lah

1次既話可能係人地問題
2次既話可能係運氣唔好
34567次你都仲有得賴 ? 唔係掛

日日食

靚仔做咪flirt囉
講真 都唔係睇內容 睇個樣姐都係

唔好咁

我練習緊點樣可以阻止人地愛上我

7s me me 7s worthy

如果你做到的話 第一個可唔可以阻止我..?

信嫁

其實封聯絡就夠

屌你咁好記性

小狗

我真係覺得澳洲好悶.....
好彩我夠窮炸如果唔係去左叫雞解悶破處了

你唔好咁樣啦

我都唔想的

其他唔記記呢啲

但唔記得咗我

有無記住我先

想睇圖

就係你依一句野搞到我地幾個月既友情開始破裂了

請各位手足多多支持我頎

正野

裂緊了 d碎片開始跌緊了

象巴又跪緊玻璃了。。

玻璃心

你哋喺媽me面前講咗啲咩

Yes比你扑碎了

佢上次………

根本係+1

大家記住老膠唔係
肥先係

你唔係信錯人
唔關你同佢交心事
只係你表妹係個仆街

我哋sheshe

最鍾意睇sheshe

去訓，睇下有冇開心夢

好在我啲表妹唔係咁

好彩我無表妹

我無兄弟姊妹 連表既堂既都無
我好孤獨

You have friendssssssssss

無

我信我表妹唔會害我
佢跣我一鑊又一鑊
我信我努力會有朋友
但我連撩人玩都可以俾人打
我嘗試過同佢地交心傾計
冇人理我。

仆街磁石來
細個我都有比人蝦過 不過都係中一二既事來了
而且無你咁intense..

我都有好多

us

越講只會越唔開心
宜家有我地陪你
唔好再諗啦

感動 哭了

錯emoji sor

抹

果條女點解影響力咁大既 ?

比佢講晒佢啦

不了 等佢流乾先 好耐無試過感動而喊

聽埋先啦好精彩嫁

中季不嬲都係錫女架啦

因為佢係靚女
級數一數二
再加上有入排球隊，所以識人多

粉刷有
比人kick有
掟爛野有
仲有比人迫借psp佢地打
試過我係比人蝦果個但罰左我

有渠道可以發洩都不知幾好
屈住係心仲衰

你認真架

好吧 咁哩次講哂出嚟之後就唔好再諗

唔係

你屋企人都唔幫你 ?

教會真係返來都晒氣
最撚小圈子同黑暗一定係教會
Btw
慘可以大家都慘既

對唔住

我信咗

後面果句就真既 喊左就假既...

同男朋友how now

散咗
唔會翻轉頭

有冇興趣睇埋家庭篇

話撚左 教會一定係最撚仆街果d

竟大然 手足加油子了

你肯講 有人聽

me too 會聽

雖然打緊機
不過我都聽緊的

散左咪好地地

我ok 冇事了

多謝你地

係啊 上咗一課 希望佢以後可以幸福開心

依件事我諗佢地唔會知發生緊咩事
你咁勇武佢地一定會講得仲勁
最正路係咪再返教會

Easy啦

咁你自己都要學識控制自己情緒架

人地好聲好氣同你講野你又屌人老母

唔會再有機會好返架啦

唔easy 不過都要放手

放心啦你地所有人最後都會得到幸福

呢個世界就係咁樣運作架啦
你有好多野唔係剩係做俾一個人睇架嘛
你係要做俾其他人，你身邊既人，屋企人睇架嘛

就好似上面咁樣
本身屋企人可能都會橕你
但當佢親眼見住你痴到咁樣既時候
人地想橕你都橕唔落喎
唔係唔想幫而係無能為力呀師傅

忍唔住食緊老麥 好肥

頂
我都開始肚餓

唔可以肥過天絲咖

好有愛 你都係!!

講返屋企啦
咁其實而家佢地都對我幾好嘅
最少下面嘅野冇乜再點發生過先

又胃痛

好想食

屋企 我同你差唔多
除咗成績嗰part

你試吓俾人搞鳩你六年，夾埋其他同輩落你面六年然後隔一兩年貓哭老鼠咁埋嚟同你講野睇你忍唔忍得住?

飲杯暖水啦
乖，宜家去

只可以講 唔係個個人eq一樣
同埋膠雀所受既唔係一般人會受過
咁嬲我唔覺得出奇 我唔會明白佢果陣既感受不過我理解點解會咁

我不了

其實屋企人影響會係最大
係香港唔識教真是唔好生了

多謝你
btw其實已經描述少好多細節

冇用 睇幾多次醫生轉幾多藥都係咁
我都想可以飲暖水就冇事

都係既
情緒既野有時壓抑起上黎爆發果下都大獲

其實我細個受到既待遇都唔好受
不過我比佢幸福既係我會識得拉攏身邊既朋友
識得保護自己

sorry朋友呢家野我到中三識到我唯一一個兄弟之前係零。

屋企人其實先係對你整個人生既影響最大

你既一舉一動言行
某程度上都係模倣緊自己既父母
不過父母見到一個咁樣既 "自己" 之後又會覺得你做得好差
最後又係不停地鬧
同埋我成日都話
中國人父母有95%既人唔識得表達關愛
佢地會用鬧黎代表愛
但從來唔會講一句我愛你，我好掛你

唔洗多謝我 我客觀咁講姐
欺凌依d野一定係施暴者既錯
當然有d位你應該要出黎保護自己 細個無依個意識唔出奇 以後遇到要出聲屌了

雖然我成日9up 但我真是無惡意的 玩下搞下氣氛炸

我屋企無乜依d野
只係比較煩 2x歲仲想控制住我

好痛救命

我朋友
就黎25歲仲俾老母管住哂所有野
包括幾點出門口幾點返屋企
打電話同邊個傾，識咩朋友點樣識既
連網上銀行戶口密碼都係得佢老母先知
佢自己都唔知道

食藥不如做多啲運動令到你個人健康啲仲好啦

有做架我 同埋已經食得好健康
但就係唔好翻 3年幾了

咁好撚大獲下 大個一定仆街

25仲未大個？

有得擦一定唔返香港

我都想問要幾歲先大個

你講嗰啲就輕鬆啦
再難聽都聽過

I mean 3張打後

我想翻 唔想再俾人racist

我講野難聽係可以難聽到爆仇恨值
不過大個了唔玩依d野 傷到人自己又唔係會開心
不如9up下講下笑好過

好難唔racist

真係會俾人打 好怕怕

加油子啦

Sleep la 88

返嚟啦

nighty

我知🙋🏼遇怪魔之後先

得閒要再返嚟呀希巴

me too still listening

喂我收到風你又笑我肥

大概係咁多
所以唔好同我講你地好苦好想叫春
一個曾經可以隨時崩潰嘅人今日死唔去過得好地地入左hku仲有一堆證書旁身

遇上高手痛快得多

負能量暫時放完
有讀後感可以隨便提出

fat is for the weak

Log又話今晚返嚟

又掛住人喇

又想溝返老雞

月月你返嚟啦
斷正添

布布我成日認錯你同另一位會然
隔離post個迪布尼

依家傾緊咩

想weak

蒜啦聽日有緣先
我都有啲攰

my負能量史
自己追

谷底反彈！

未到底呀

咁我都瞓啦！各位早抖

多謝大家陪咗我成日

邊個話未到底唔彈得

多謝你

象象仲未瞓

打完機返嚟啦

打咩

早晨象巴月巴
有冇興趣睇吓我啲負能量歷史

故仔由#560開始

睇咗啦

有冇穴後感

見你哋陸續上水又唔太想瞓

唔好瞓啦

其實我都唔知係巴定絲

見到面咪知囉

遲早嘅事啦

你指邊句

終於放工

你㩒more

咩制

4am 辛苦了

算啦冇嘢了 無傷大雅

用mouse屎禁

有冇人試過明明好想同對方廷伸話題
但又諗唔到覆咩

其實可以自嘲諗唔到話題引佢笑+拋個波俾佢

我屌
我係咪太老積

鳩噏唔使用腦，要諗話題就輸咗

俾人已讀

後生唔返

會嘅咩
通常搵野自嘲/串佢
佢唔係超唔想覆你嘅話都可以傾一大輪

唔緊要我知你老過我咪夠

姐係串鳩志摩絲要諗話題就已經唔洗諗溝人
好衰囉

頂又屈
我冇嘢補充了

其實有時係唔捨得冇左一個好傾既對象

要嫁

超

冇得你話唔捨得就可以唔失去嫁喎
係咁殘酷嫁喎

點分對方有冇意思

係咪衰！嚇走哂我啲c da

冇呀我邊有
佢留完一句都自己走左去

全世界得一條女咩

諗緊覆唔覆好 唔知覆乜好

其實你係咪都打定輸數就冇死
有意思嘅話會有啲好著跡嘅野做出嚟嫁

或者咁講，點知可唔可以發展

我都想知

咁個個case都唔同講法，你冇detail我哋都答唔到㗎喎

咁我永遠都唔會拎個心出黎

難啊

未諗啦

自嘲冇話題

返左嚟喇

應該都係毒撚ff得太多

遮靚啲咪帽事囉

決定唔覆了

唔好拎
好撚痛
認真。

志摩巴定絲？

都係，斬撚晒d女算

真嫁
萬試萬靈
冇話題就話『吖死啦講咩好呢？
dead左添sor』

試過俾心啦
次次都損手爛腳

係絲呀哈利

絲

HI 大家咁早既喂

大家好

A0左10幾年
突然間有拖拍覺得好不安好唔習慣好驚

早晨

所以搞到你4點都仲未訓?

唔要拎嚟

唔知做咩訓唔L著... 其實又好想去訓

到底點先可以肯定到個男仔真係好鍾意你

突然間 唔通你想成世A0咩
情投意合嘅就放心去啦

HI 介紹下先

你貼住佢佢硬左

無錯 訓唔著係度諗好多無謂野

咁就來吹水啦

點解要肯定個男仔好鍾意?

鍾意已經唔夠啦?!

我是一個無番工嘅 freelancer
有嘢做時可以食好d
無嘢做時俾唔俾到家用都成問題

btw freelancer都好夜訓

你見唔到我好努力咩?

hi all

扑暈自己最實惠

呼
其實有咩心事可以隨便擺低

因為佢係話好鍾意

設計&畫圖
只要我能力範圍內都可以

我都想 咁就唔洗擔心咁多自己嚇自己

驚死得唔到米咁

李嘉誠個仔

大家歡迎講 我會逐個發表意見 HAHA

我是美術垃圾

其實你到真係好攰嗰陣就冇力諗咁多野嫁喇

養自己都唔掂

咁都真係好FREE

都係㗎 鍾意幾時打機就幾時打

自由可貴

哇喺
又拋返個波過嚟喎
太極高手嚟?

今天我

我鍾意妙問9答環節 , 有請

推到天光

好想去電競節

爆POST就算

音樂？

btw我係上面個個freelancer我改左名

係呀 好似幾多嘢睇

聽聞入面毒氣薰天

點解要咁做

好，我陪frd打緊機

有SHOW GIRL 好似?!

個AC人地俾我用

你留低兩個ICON想點

Btw大喬你之前有冇入過嚟吹水

有RoseMa

我frd叫我去，免費入場
但我推左

人地比你用你連名都改埋

我第一次入嚟呢個 POST

佢送俾我話可以改呀

Show girl應該點都有嘅

想咪去囉
唔得閒咩呢幾日

冇, 我未試過呢個時間上連登

你地拎左我第一次

有幾deep

要趕工

咁本身個人去左邊

哇好大責任

淡淡的哀傷

佢話佢有2個ac 呢個已經唔會再用

硬係覺得好似見過咁

例如呢 咩都傾得

我唔打得 唔睇得 但吹就OK得

吓
死啦點解以前好似見過你咁

啲唔開心野

志摩絲我有印象，前度同大喬未見過

天絲要負

我唔想面對自己嘅唔開心

我連登好少回,

以前高登可能回過

我第一次入嚟

我負了很多人

咪鬼趕啦
電玩是生命

由得佢收埋咪幾好

歡迎兩位 我都好少駐po駐到咁晏

正

啊象仔未瞓！！！

姐係咁, 開唔開心睇你點睇

唔開心你都挨得過既 , 咪冇野可以令你唔開心囉 係咪

大竹月

大喬呢個名硬係好似出現過咁

秒回post有愛
放心擺低

1001

RE:你叫春叫得最淒厲係關於啲咩事

都係情野啦

不過已經過去啦

負心嗰隻

屌你咩

佢哋話你啱啱要跪玻璃嘅

高登時期有冇呢個PO先?!

爆一爆舒服啲

屌你老雞

唔敢講太多
怕被起底
啱啱分咗手1個月

可以係嘅
挨過左唔代表冇傷過
食完嗰餐飯痾左屎唔代表你冇食過
飯錢一樣俾足左

咩

臭雞醒左

情
都係唔好講好啲
呢幾日個個都叫情春

等咗成晚

茅

我就啱啱講曬嘞

人在遠方…

臭雞記住由#560睇起
我打得鬼咁辛苦

唔驚識嘅人見到咩

咁你要向好個邊諗
既然食左痾左 咁係時後要諗下一餐啦

唔可以再諗住啲屎 就算傷左 都會復原 真係時間問題

下餐食好西

唔係囉
之前賤人絲嗰單屌到我冇力

屌

我爆係崩潰情緒

怕咩吖
佢地欠我嘅

其實係親情，因為你話最淒厲個次

係關於我Bro 人生未試過感到絕望

但好彩依家一天都光晒

好正面

我冇咁老雞

佢俾我屌到走左post

絕望慘過死

梳ry大家

我要消脂

講多樣慘情野，我又大一歲歲了

鵝要健康

祝我早日擺脫a0

咦
生日快樂

你

生日快樂

過左4個鐘

BTW 我明呃你句野既

毒撚扮下野咋
a0

我自願嘅

幾時o1

返唔到轉頭嫁喇

冇人敢開post